今晚大家見到10月1應該遍地開花定只出港島啦？

塞曬係港島只會好似今晚咁 大圍捕 走果陣個個坐巴士坐鐵比人搜又捉一班 佢一封鐵 人數又集唔到
在場果班又比人打散 只會搞到10月1行動完全失敗曬
玩左咁多次港島 班狗一早有曬策略點搞你地啦
你爆新料佢地既策略就亂曬
唔好信班狗係連登吹風只出港島啦
咁樣做只會方便左佢地部署架昨

五區遍地開花 唔通佢全港roadblock?

推

又黎二元post

閣下有咩高見解決呢個問題？

遍地

遍地開花就冇大搜捕？

有 但唔容易 佢而家基本上有心就封曬個港島咁濟
基本上完全冇位走
但你玩五區 佢五區都要放人就唔會所有逃走路線封得曬

幫手推呢個post仲好啦

[分析] 十一點解要遍地開花

Agger

用下你個腦啦 遍地開花易走定困港島呀

屋企附近有幾難走……

由今日開始全力推遍地開花

推左我呢個再推你果個

pish

一齊推爆兩邊post

一定要遍地開花 ！ 如果要多人 引起國際回響 就一定要好似818咁和理非

請提供第三元 否則當你ON9

yes

1. 地頭蛇
2. 黑警集中打呢區 就先返屋企 一陣再落

我一樣可以屌返你分散晒啲人冇威脅性

集中埋曬一齊玩大逃跑有咩威脅性請問？
8月5分散曬你記唔記得d狗屋點....

真係關心前線手足安全既話,應該叫佢地唔好去
叫佢地以後都唔好去單區遊行,因為次次都係重兵
民陣吹大雞都驚重兵
光復遊行啲啲吹細雞只會更驚重兵,更危險
分區有風險係記者跟唔到,記者跟唔到係方便到你做嘢,
但同時可以係死咗都唔知咩事,所以結論係前線手足唔好出去,
交比我地和平遊行就得

遍地開花仲會各區其實會混合左好多睇政府唔順眼 但唔會出去既街坊叔叔同婆婆 增加兵力

五區只要唔係喺正自己住嗰頭, 總有人要搭車走
搜巴士一樣都會發生

如果有心搞五區，當區街坊可以幫手足KEEP裝就perfect

agger

請善用不文回覆

• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

最佳方法就係直情唔好撳入去睇。

此乃不推文回覆

兩睇
你講既係冇錯
但分區令記者不能關注所有戰線亦係事實

你咁講即係假設每一"區"只係住附近果堆人會出現

你真係on9非黑即白
唔岩你心水就講到而家叫你番屋企訓教唔出黎咁
屌你老味五區你覺得會和理非？？
分散都比你講到變左和理非
你咁撚鍾意硬碰硬
你唔撚去北京 攻入中南海？

請問邊到有錯？

嚇一嚇就唔去

而家叫你番屋企訓教？

凡有少少戰略思維都知要玩遍地啦

你講咩,我係叫前線衝擊既人唔好出去,
根本前線衝擊既人先係最高風險,而你所謂既勇武都係破壞死物遮,
見到警察都係走,咁大風險又無回報,做嚟仲咩,不如休息吓
交比我地和平遊行就得,和平遊行既人風險細你地好多

點解大家唔逆轉思維，佢就係唔想你地搞港島，點解佢咁怕你地搞港島

on79

唔認同 場運動黎到呢到 無論你地叫都一定會有勇武
留意番818叫左春叫左和理非成個星期都會有勇武
與其叫佢地唔好出 不如支持佢地

怕？
請問聲 佢邊忽怕你 ？？
佢一封港鐵你地大部分人去都去唔到 怕？？
怕你咩？

行動post 麻煩睇一睇
[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

遍地遍地

其實只要主動進攻all in佢老母就唔洗諗點走
你老母想留力留到幾時？

遍地
留名睇港鐵全線唔開

唔係唔去港島
係各區人士去番自己個區

遍地開花

我支持樓主

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

今日之前都覺得港島，我錯啦。而家，遍地開花！

pp

如果全民進擊我支持去港島，如果唔係就分區好過

哇 如果你認為10月1號全部出曬去港島就可以all in全民勇武 共產黨收皮 港共收皮既話 師兄你智力有冇50 最大機會既結果只會係黨鐵封站 人都集合唔到比人打散曬 大逃亡 10月1完全失敗
點解分散搞就叫留力？而家唔係唔出港島喎 只係唔全部出曬 多戰線全力搞唔得？

最後只會搞到

咁起碼唔使過海先嘅

full gear 開花
no gear 港島

我係真心唔太想你地出嚟,或者唔好重裝出嚟,遊完行就走,
我由以前光復運動已經主張你地行完就走,唔好塞路
因為睇穿咗你地既勇武只係打死物,見到警察就走,
結果一定係只有佢打你,無你打佢
你地既勇武根本係變種既和平非暴力,
和平非暴力既極致係透過唔還手比人打嚟令人同情,突出不公義
你地就透過完全唔對等既武力,單方面比人殘害嚟做出同樣效果
你地犧牲已經夠多
而且你地搞既死物都愈來愈少標誌性,
例如立法會,或者智能橙柱係好有標誌性
但如果又係搞鐵路警署,又何必再犯險呢

咁住港島嘅手足又點計
同埋如果個日兵力太分散嘅話又有冇解決方法?
分區嘅實際行動係如何?
利申 想理性討論

朋友分開走
去到紅隧 被狗查
叫全部人落車 嚇到就嚟喊

拉

會唔會考慮下攻略各區政府合署？

推集中既人根本無當手足係手足
佢一封鐵封巴士冇效果得黎又會比人捉

用下你個腦啦，有咩事自己區唔會易走啲？

點解唔可以集中係九龍

你分區係對準緊個政權？定係你覺得真係好多勇武 多到可以比你搞5區集會？如果你有上過前線你就會知勇武真係唔係你想像中咁多人 你分區搞到時唔夠前線分100個防暴嚟驅趕一樣係大逃亡 咁點解唔可以集中一區比勇武升級 明明之前講明10月1前唔回應就升級 你唔夠人升條鐵咩

讚成 集中氣勢大 九龍好易走

8.5無錯係分散咗人，但更加分散了警力。
連狗屋被任意羞辱都出唔到嚟
仲有，散水時，分分鐘行到返屋企，唔使撘車

自己想去邊就去邊 唔洗開埋哂啲講到一定要聽你講咁嘅標題嘅

世紀大和解！港島撚 與 遍地撚 10.1 已達成共識！

同意勇武唔夠人嘅話係唔可能升級
宜家人已經少 再分散嘅話其實係冇乜效果

[行動POST] 10.1國慶集中討論區+TG

根本遍地就係比人選擇你可以自己去港島定自己區
港島撚就係要逼你所有人冇得選擇一定要聽佢講去港島

push

支持，早幾日我講到口臭都畀人話喺狗

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

隨機應變，萬事小心。

兄弟爬山，各自努力。

諗下10.1出黎係為左咩?
唔係為左係全世界面前落中共面咩
咁集中一區,夠人多,俾外國記者影到就ok

我明分五區係方便到人走,
但係分五區就影唔到多人聚集既相,
定係果日五區一齊做d特別野黎落中共面?
究竟要做d咩先可以震撼過百萬人聚埋一齊?

為左俾外國記者影相而由d手足死?
咁唔靠外國幫手,我地點贏中共?
最近有post講外國開始對香港關注少左,
如果係中共國慶都唔做返次大禮既話,
慢慢拖落去隨時變雨傘2.0

不被捕,齊上齊落係好吸引,
我每一次都想個個人都返到屋企,
但其實有邊次無人被捕?
集中一區固然會好似今日咁,
如果五區集會,d狗集中搞一區既話
一樣有好多人被捕,
既然集中一區同五區都會有人被捕,
是咪應該揀可以做到更大迴響既做法?

btw,其實人夠多既話,
d RB真係截到人

10.1全民出黎悼念國殤 我地需要一個正規既儀式 肅立去進行升香港𣄃禮 全港同時唱香港國歌 要同金紫荊廣場做成一個強烈對比

我見好多人都話近幾次出黎遊行 好似個目標愈黎愈唔清晰 唔知為咩而行 我依家話比你知 我地係出黎用行動同中共既國慶打對台

10.1係中共立國週年 每年指定動作會係金紫荊廣場播中共國歌舉行升旗禮 中共梗係想見到全國人 興高采烈唱哂共歌為佢慶祝啦

如果係10.1 二百萬香港人出黎遊行 同時係佢升旗禮既時係全港揮動住世界各地既旗幟 一齊停低 唱香港國歌

第一 一定激死中共 佢依家最棹忌生日發生依啲事
第二 比全世界見到香港根本無心慶祝國殤
第三 再次比目標全香港 做一次正正式式既儀式 激勵士氣

我地集中係港島又得 分區行事都得 因為最主要 係我地會做既事 建議搵一啲有代表性地方去做終點 係各個終點站 都自己set一個旗杆、香港旗 一組音響 一隊正式𣄃手 全港約定係金紫荊廣場升中共旗播共歌既同時 我地一定停止手上既行動 暫停前進 肅靜 一齊對住各區終點方向唱香港歌 高舉香港旗或者各國旗 同時各區終點一齊播放香港國歌 進行一個正式既升旗儀式 係儀式完結後 大家向終點進發 繼續之後既活動

試想像全香港人一齊唱 願榮光歸香港 係幾震撼既場面 而且我地仲未試過 不如我地試下一齊？

佢有佢既國慶活動 我地有我地既國殤活動
遊行同口號照舊同每次都一樣 但今次係比個明確既目標大家 要做一個創舉去落中共面 要同中共搞既國慶做一個強烈既對比

需要既野
1. Diy長𣄃杆 要可以升旗
2. 香港旗
3. 旗手做正式升旗儀式
4. 音響
5. 記者直播 等未到終點既人都可以睇住同步
6. 全香港有共識去做
7. 同國慶升旗同步進行

地點: 睇下出面最後係想分區定集中 自己另立一個地方去set升旗 唔好同各區政府港共升𣄃有衝突既地方

[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

你講到中共咁驚 有冇諗緊佢一早小小封鐵 改巴士 你連幾萬人都冇呀大老

冇人教過你係個度食咪係個度all......完

唔係想逼任何人 但當人人叫緊 光復香港 時代革命 嘅時候究竟有幾多人係認真咁當呢一場係一場革命？ 定係你哋想像中嘅革命係前線只係和理非嘅盾淨係負責拖時間比人返屋企？ 而10月1正正就係支共生日點解唔可以比個機會集合所有人嚟一次反攻？

唔好講十一 聽日點走都係個問題

其實人多 做咩都得 大不了好似和你塞咁行番出市區

遍地開花啦

十八區探狗屋啦

其實連721 831呢d事件令到人咁嬲都未做到全民勇武 當呢係革命 點解你會覺得10月1中共生日咁樣就會逼到全民勇武呢？？真正當革命呢

ppppish

根本就逼唔黎

如果真係一早封左既,
就五區啦
而家唔係討論緊集中定五區邊個好d咩

我個人覺得集中人數比較好
當人數上到百萬你有撚能力捉得晒？

如果在場多人住附近嘅起碼可以即刻捉啲人上屋企坐
你喺金鐘點做到呢樣嘢?

唔理邊樣,總之要玩足全日

一定要遍地開花
再講集中就係鬼

你望下最近9月開始係多咗好多勇武敢放汽油彈 多咗好多獅鳥 甚至最後連民陣都表明唔割蓆 再加上10月1之前唔回應訴求就升級呢個係大家嘅共識嚟 大家都開始為10月1突破心理關口 雖然唔可能全民勇武但只有夠人勇武先有得升級

即係講到尾大家都係圍狗屋？

唔好下下搞狗
冇乜意義

其實點解唔可以共存？
一百萬人，二百萬人雖然都憾動唔到港共
係國際上確實有一定迴響
分散各區固然比較安全，但係成個畫面一定唔夠單區人多
朝早可以係和理非大遊行，
下晝/夜晚，衝衝子想返自己熟悉嘅區域食糖水，悉隨尊便
朝早咩gear都唔使帶，又唔驚俾人set rb
又可以全民送殯
點解要同一時間做兩樣野？

你仲想點升級？ 水炮車開車一衝埋黎 再勇武都要走
港島佢一擺三部水炮車 防暴幾邊推 只會係大逃跑

我覺得幾區搞就真係冇乜意義
但係十八區一齊搞就唔同
真係做到癱瘓狗力
如果引埋班狗落社區
根本冇可能一下子清到場

總之點都好，大家要快啲有共識

冇鐵點走呀？
行路過隧道定坐巴士等人查？

其實大家都分析晒5區同港島嘅玩法，我相信真心有留意資訊嘅人，其實心中已經有答案俾自己。

舉旗不定嘅人，會係睇住直播，最後先出門口，遲到果班。

大家要做嘅，係繼續盡量發散行動資料訊俾人睇，等手足識得決定，唔會因為資訊不足而卻步。

出到去港島先算
果日一朝日封鐵，改埋巴士，你想聚都聚唔到

我都諗緊
到底有過百萬人出黎
佢又會唔會封鐵呢
封左d人點走，
走唔到又會點拉呢

我仍然堅持，
只要人數夠多，
就應該集中一區

一百萬人點拉呀，有本事拉晒囉

六區(屯，荃，沙，黃，深，灣)已經係共識啦，返屋企又快，2019年新玩法係人人英雄，無大台，駛咩行返以前條路，除非係立會示威傘，只集中港島只會其他區藍屍fing5星红旗，港島塞死，社區同中環又再平行時空

講真，果日一天光就封站改埋巴士路線
根本都好難聚到多人

咁咪最近嘅站行過去羅，有咩問題？
封站改道咁低層次手段，香港人就不了？

8月5其實好成功，同埋點解覺得5區就唔多人聚集？
遍地開花係好好多，主要係前線走到，唔會塞死

咁點解人哋印尼示威可以摧毀一部水炮車？
如果一尾淨係諗住對走 一尾比條界線自己話比自己聽已經封頂冇得再升級 呢場運動一定好快輸

真係好睇人數
如果佢一開波就乜都封晒無得講，
但咁樣其實係間接宵禁
佢咁做同樣要承受番個後果

都係果句，
人數決定一切
如果香港人無呢個決心，
同樣要承受番個後果

推丫
10.1全民出黎悼念國殤 我地需要一個正規既儀式 肅立去進行升香港𣄃禮 全港同時唱香港國歌 要同金紫荊廣場做成一個強烈對比

[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

唔同意 睇返5區集會個次其實幾失敗
失哂焦點

劇本已寫；地鐵會等你地去到一半先停駛，你地只會困哂係mtr站，同巴士站，返回原區又5係，入港島又5係，半天吊，浪費成5至6個小時係交通上

要做到就一早做到啦 點解你會覺得人多就突然d人會勇武左？
其實有冇留意係次次相反
每次人一多就風聲鶴唳
小小野就引起恐慌性既逃跑
離遠見到架有狗車已經跑 搞到幾千人一齊跑
反而打親地區
人唔多
但唔會恐慌性跑 d人勇武左
同埋多街坊掩護
其實有好多呀叔呀伯呀婆唔妥政府都唔會出去行
打地區可以吸納埋呢堆人

都係果句
總之 係有做野既前題下
手足安全一定係安全考慮最緊要之一
8月5都咁成功
我一定會繼續推遍地

不如唔好走，拉曬二百萬人?

我企出來表態，你可以拉我了

開花！ 屌撚到佢菊花爆烈。
一齊係自己最熟識既地區舞動！

五區大搜捕係點做

你係獵人會喜歡d雞仔响座山四圍亂走，定坐定定响洞穴入面?

但我覺得佢要捉點都捉到，但多人既話宣傳去下國既畫面會有效d

你咁講又好似係,而家先發覺我地次次都係諗住點走
學陶傑話齋,50萬人遊行然後nothing happened
其實就算分區成功,都係破壞死物之後都係近乎nothing happened
你咁撚鍾意鎖區,我就比你鎖,成班一齊唔燃走

8月5係最成功既遍地開花
打到狗狗無哂符

Push

岩 一直都話近水樓台
有啲咩點都行到返屋企先 又多街坊街里

其實六區或集中可以一齊做，只不過無不反對通知書一定無200萬人，就算有不反對都已有50萬人不敢出來(白色恐怖被炒)，10月1日有100萬人都好勁架啦，40萬入港島，再每區10萬人諗得過城市農村一起幹

想問下8月5成功咗啲乜？
同埋點遍地開花點樣做到係十一呢個重要日子對準政權？